沙利：我唔打喇

廿分鐘3球

上星期阿記都無咁廢

足球大師 沙利

4：0

當今球壇，可以擋到曼城嘅球隊
唔知仲有冇呢

猁

獌

利記同曼聯感覺上都會差少少

里昂

又有人要走數了

（呢張圖我網上搵的）

不了，成地血

5：0